隨筆

如果人們生而真善美
那麽為何我們會害怕在別人面前做回自己